13歲伍同學，沒有反抗下遭警甴以膝頭壓頭，太陽穴受傷；將軍澳支那死賤畜用刀狂斬連儂牆寶寶，寶寶受重傷

人性唔係留畀班畜生，而係留畀手足

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係19號
只係揀咗幾單出嚟，實際20號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

🟨🟥🛑1020：荃灣黨鐵噴字。16歲羅被捕兩次（921元朗私了，同案30歲張25歲陳還押至今360日）守行為12個月賠$8000。17歲廖被送中（送中12人之一）‼️‼️‼️‼️‼️13歲伍撤控。伍沒有反抗下遭殺人犯以膝頭壓頭，太陽穴受傷。明知媽媽趕往警署，仍於沒有家長或監護人陪同下，沒有警誡向他提問及為他補錄被捕供詞。寶寶上庭一直低頭及雙手垂於身後，眼神不安，狀甚受驚。廖亦被虐。

820：將軍澳支那死賤畜用刀狂斬，企圖謀殺連儂牆寶寶，寶寶受重傷。

黃小姐送院時肩、背中刀，傷勢嚴重，可幸經過醫護人員的悉心救護，她現時情況穩定樂觀，但仍需休息，方能康復。

當日亦有手足因此被捕
🟥820：將軍澳遊蕩跟蹤斬人佬陳手足還押至今120日。

你地仲記唔記得催淚彈有幾毒？

🔲420：媽媽手足吸太多TG離世😞

等博士同你重溫下支那催淚彈有幾毒

1120：油麻地後巷男寶寶，殺人犯私刑謀殺。

🔲1220：將軍澳19歲許浩文烈士浮屍，住愛民邨，係ig有留遺言，我地會代你行落去。

420：沙田廣源邨有狗上門，男寶寶被虐。

當然我地亦有任務要做

上年今日，3條褲（3單案件在身）的18歲手足還押至今一年，聽日再上庭，有次上庭得幾個人

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

推！！！

推

如您有同伴失蹤或死亡可聯絡此處，免費做法事

當年今日系列

因為個表太長所以只記載最近五日

16號
旺角土製炸彈案，29歲黃全家被捕，威嚇「如果你唔認晒佢，呢啲全部造死你太太、媽媽」。送中12港人之一

17號
理大屠城：警甴拘捕救護人員、將手足拖行數十米、厚福街天台非人道拒捕、碧街人踩人；李卓邦烈士

18號
幫大家重溫一次13個月前嘅理大屠城，以及其他警暴事件

19號
派文宣慘遭強國男劏肚割頸，中六學生永久斷兩頸肌；60歲施被控襲警，被扑頭流血，判監一個月上訴

20號
13歲伍同學，沒有反抗下遭警甴以膝頭壓頭，太陽穴受傷；將軍澳支那死賤畜用刀狂斬連儂牆寶寶，寶寶受重傷

係咪自推反而會沉底...

820：將軍澳遊蕩跟蹤斬人佬陳手足還押至今120日。

而家咩情況？

班藍營日夜都利用阿叔被火水燒單案件指責示黃營後生仔

但係後生仔佢地被襲擊，卻隻字不提

樓豬回帶既都記得

唯一出路

睇返法庭直播tg，原本話今年8月19再提堂，但個日好似打風，之後搵唔到相關消息

支拿賤畜死黑警

推，身在何地都要記住

Push

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

有無人知情操高尚個斬人廢老號碼幾多號？

Push push

寶寶？又邊個BB俾人斬呀

班畜牲無人性 見人就襲擊

Never forget

共產黨

推，死黑警

不能沉底